星期日而家點安排

唱歌
.

As normal

不反對通知書呢

反咗

唱歌 食黃店

罰2000不了
重狗
無不反對通知書
係唔係想叫手足去送頭做condom?

問PPRB

喵 同 女朋友做愛

搞手唔係話延期咩

咁出街食完飯閃

遍

公關説話一定要咁講 有晒名唔通講我地一齊非法集結啦

你咪自己去

尖沙咀黃店要人

舊年出咗反對通知書啲遊行你點做？
跟返舊年點咁做

和你食黃店

去尖沙咀行街

母親節緊係出去shopping買嘢比阿媽

"""不要日程表！！！"""

呢句野都幾煩

星期日梗係一家人出去食黃店 買禮物俾老母啦

各區和你唱

平時嗰堆罪就叫難入
限聚真係一係比
唔比都玩撚死你

佢大圍捕一轉當100人都20萬

情況唔同咗
有不反就去
冇就商場行街

你同啲標題黨丶激將法嗰啲都有乜分別？

尖咀行街

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

隨你喜歡丫，無咩所謂既

梳，有哂template

去商場唱歌，唔使申請不反對通知書

見人少就閃

去尖咀黃店消費唔駛申請不反呀麻

做水，我的朋友

而家罰二千恐怖過暴動罪 仲搞？

18區和你唱有冇得諗

你覺得有風險咪唔好去 去幫襯黃店
總之去就要識醒水

去海運睇場先

不了

由班狗鳩企

sing with you
eat yellow dim

轉plan吧

母親節有冇諗下搞d大愛活動提升下形象
例如帶老母去黃店有discount
整d文宣for老母節攝落禮物度

去香園圍

不如跟返呢個 轉十八區和你唱？

十八區和你sing

我會去尖沙咀standby

真 一次半次夠
望多兩次人都燥

推

Agree

好好同呀媽過
下半年
大家都唔會再有時間陪屋企人

好鬼！好伏！唔好送頭！好驚驚！

屌你老母啦

執生

孝敬阿媽 全日消費幫襯黃店 (不限食店)

唔好去靈堂打擾先人啦

各區幫襯黃店幾好

食黃店

尖沙咀買野

起屋企睇無線新聞關心手足

屌晒你班老母
政府有冇話比你哋攻入去立法會啊（7.1）
宜家人哋話唔俾你去就唔去
0510尖沙咀見

帶藍絲老母食黃店

總之我唔理5月10號要見到你哋🙏
就當係為咗懲教嗰班手足出嚟啦🙏

巴打

如果我令到你對呢幾句野無feel我味成功囉笨柒

投建制 香港得解脫咁咪唔駛黃圈批鬥囉

食飯 唱歌 好基本

啱呀啱呀繼續留喺屋企我哋一齊投建制
大家共享大灣區繁榮

大灣區諗起都射左一半

之後都會咁 同埋限聚令可以一直拖到暑假後
咁就唔使再遊行

好想食海底撈啊 一係出一係唔出唔好搞咁多嘢啦